頭先見到個死毒撚係咁拎部手機出嚟解鎖又鎖返

你開幾多次都冇人搵你㗎喇傻閪

你係咪照緊鏡

秒

關你撚事

做咩啫